「集中番」五大訢求不徹不散，香港人加油！

雖然大家覺得口號「光復香港時代革命」好似型,但如果要解釋字眼甘就逹不到效果，因為人接收訊息是單向的.

所以要
Be focus
1. 焦點番「五大訴求，不徹不散」不要被side track
2.資料庫番相關警察濫權
4.民間記者會好正，繼續追問我們的問題，
5.可以區區派傳單要中英版，寫番一百萬上街，二百萬人，......，繼續文宣
4. 個個星期日快閃集會鬥長命，如觀星㑹不錯，
罷買日，由和理非非可以帶人去街市買菜「幫襯小店日」，大家發揮創意，反紅媒日
5.勇武朋友耍智取，有時如果大家不撤一日拉100，10日就1000,甘就完，大家要留意因為一定有人滲透，分化（十分重要）be water is important
6留意區選，另一個戰場
7.籌款可以一人一百蚊「尋找良心香港一百萬人加油籌款」支持被捕人士
8.admin 可以想辦法整走五毛三毛嗎😡😡😡
9.記住我們不是仇警，相信有正常警察，better be humble

五及三毛加強
綱上fb ，tg,連登很多五毛，三毛不斷出post 去紅媒以求搶fo, 分化
話泛民xxx, 回帖佢又有收入，本地五三毛已大大力發功中
但好多廢中廢老只睇Facebook ,”如果我地留言番@什麼是五毛，收錢打手xxxxx，港人+地係紅媒’”，有冇用？
我地和理非非人數一定多過五毛，文宣朋友🈯️點

最後好想多謝大家！雖然大家可能不相識但有共同信念良知良心，香港人加油！覺得現在香港是最美的！

推

2

3

4

5

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

6

7

8

9

10

11